（賽後檢討）今日攝衫之後係咪好似冇狗狗臥底？

唔知係分區所以冇咁多人潛伏定今日有臥底冇action，如果真係work大家以後都請攝衫先打機

push

真係好似冇叫過

岩聽

金鐘有狗攝衫
有狗扮first aid拎棍

有 但如果告暴動再出狗就間助攻我地

攝衫有用

電腦ai會進化，小心ai有新招